似乎中共仲未來收手，啲五毛軍團仲不斷抹黑攻擊記者

呢篇報道入面明明記者比人攻擊
入嚟啲五毛多到⋯⋯不斷抹黑記者

痴撚線

【瓦解分化妙計】建議連仔加設五毛、分化撚、mon post狗等標籤識別功能，並以唔同顏色顯示該等被標籤嘅用戶名俾自己睇（標籤唔會公開，但連仔有紀錄追蹤）

吹緊風要發牌比記者先可以採訪啦

由出文既總編到前線影野既記者開始全面審查

早兩日林鄭話唔會，但暗地裏仲鋪緊路

正如以前喺舊區啲廢老都大大聲叫警察殺哂啲記者

佢地屋內都聞咗幾次TG之後
已經再冇聽到咁講

五毛同廢老嘅分別

五毛係收錢做嘢，似乎係有個agenda 係度，要抹黑記者，然後就話聽市民意見要「管制」記者

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人